將連登推介俾長輩，有冇得諗

既然連儂牆都進化到貼長輩圖+反紅媒
不如叫佢地裝連登app，跟貼時事
而家連登個朵咁響，免費安裝免費資訊喎！
第一手現場消息喎！聽落都吸引

都係嗰句，唔係要佢地全力支持我地抗爭
至少可以知道班連登仔諗緊乜搞緊乜
潛移默化下會多左用另一個角度思考

同時間又可以破解”年青人”呢個標籤
好多師奶呀叔都好勇武，我地全部都要connect
種子一定要全方位大量散播
呢個方法又係極低成本唔會輸嘅
放膽向身邊長輩介紹，就算係藍絲都得
咪同佢地講班搞事份子係度組織架
深藍會頂唔順剷app，剩低班人會慢性染黃
好多巴打都話屋企人接收多左資訊冇以前咁藍
試下冇壞！

又多批人帶風向

開個Facebook同Yourube做比長者仲好

但係唔可以畀佢哋發言

以我所知facebook有手足搞緊

同意啊 不過要講ac呢排冇得申請
知訊係要廣傳
始終好多事 前線第一手資料俾tvb改晒
我地有人有圖有片
點解唔俾得人知
反而依家啲汪汪都夠多啦

唔係假膠個d
可以比佢地了解下後生諗d乜咁樣

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

要佢地做cd rom？